西炒飯冇西有冇違反商品說明條例

定係每一間既女伙記都會加d 鮑汁落去?

唉我屌你 好好笑啦 西炒飯冇西炒飯 蝦蝦蝦哈哈 得未啊屌你老母西

牛西就有你份

屌你老母乜撚野叫西炒飯冇西炒飯 蝦蝦蝦 好好笑啦

西式炒飯

唔係西汁

同埋西式係指用茄汁 蝦 同三色豆炒

關平今日食咗乜?

一見到就諗起你擺呀嫂對波
我又想起你老婆了.jpg

樓豬好撚柒